Barbeau Simon
Debusschere Sacha                         MONOPOL'I.U.T.
Hessel Aymeric
Ameloot Antoine  

# Sprint 3

## Démo + Planification du sprint suivant

### Ce que nous avons fait durant ce sprint
-Pas d'argent pour payer 
-Loyer 
-Paiement des loyers
-Lancer de dé
-Double = rejouer
-Salaire en fin de tour


### Ce que nous allons faire durant le prochain sprint
-Revente propriétés
-Perdu !
-Lancement de jeu
-plateau de jeu
-Sortir de prison (double ou amende)
-Joueur en prison

## Rétrospective

### Sur quoi avons nous butté ?
Sur git à cause des branches diffèrentes et des conflits qui se sont produis.
Toutes les tâches en cours n'ont pas pu être fini
Un autre problème pour la démo qui ne montre pas assez le travail fourni, essayer de rendre le jeu fonctionnelle même si il n'a pas toutes les propriétés.
(Un scénario mais pas de démo)


### PDCA
* De tous ces éléments quel est celui que vous voulez améliorer ?
le problème de git quand nous travaillons sur les mêmes fichiers

* Comment pouvez-vous mesurer qu'il s'améliore ?
De plus avoir d'erreurs sur les branches git

* Quelles sont toutes les options possible pour l'améliorer ?
Augmenter le nombre de push et d'en faire plus régulièrement 

* Qu'allez-vous tester pour l'améliorer ?
Faire plus de push

# Mémo
N’oubliez pas d’ajouter une photo du radiateur d’information au moment de la rétrospective.